屌，玩狗仔game唔小心自爆

玩完之後將個result send畀其他人睇，點知上面有我個大名

wfc

你咁出名

自爆啫無乜大不了

多謝樓豬張圖

hi 樓主
我岩岩收到佢張圖都呆左

唔好爆我出嚟

自爆GAME

咩game?